如果無武肺搞到全世界賴野, 外國都唔會咁落力幫香港

支那今次係咪搬石頭chark自己腳